覺唔覺google個自動更新同狗公好似

一有wifi(女） 就狗衝

高汁

。。。

哈